房協公屋

下個月會拎到房協公屋單位嘅鎖匙....但問題黎
1. 因為一家四口, 要間下房, 諗住問房協啲人拎平面圖...房協話冇.....唔可以俾
2. 出面搵啲設計公司都要俾到啲嘢佢地睇到先可以做draft俾我....
3. 由拎匙起得3個月時間要搬去新單位.......
請問有冇巴打試過拎到房協平面圖?
由拎匙起計3個月, 整唔整得切???? 我基本上想間下房, 做下啲基本裝修同度身做傢俬
求指教

上網搵唔到咩

咩村呀 上面搵都有喇

三個睇你點裝修法，但正路叫設計公司上門度呎再出圖，你可以預先講定要求同時間。佢地識做嫁啦

真係冇
有冇巴打搵到

即係唔駛俾floor plan佢地可以約佢地上門?

係咪唔識直接問佢地

sorr…

舊公屋咪 一個長方形

好撚遠地理好不方便

search 下你條村係屬於乜形
再搵個形個floor plan ，咪很